打fifa inbox大陸仔笑尻佢 之後psn被ban

俾PS ban咗7日 有無巴打知點樣可以仲玩到fut 仲差少少到30lv

push

奶共$ony, 推到官方回應
Sony takes $400 million stake in Bilibili

我覺得佢ban鳩你係因為你inbox人笑佢呢個行為

而唔關佢係唔係大陸仔事

即係你係香港強姦大陸女人就冇犯法？

我知 所以咪問有無人知可以點攪

你係咪好多次？
我都試過屌9個支那player
之後比人警告

你話你係無厘頭呀

俾人warn一次 啲共狗課哂金輸係度暫停 咪msg佢屌尻佢

屌柒左幾年都冇事

一早試過
所以決定開幾個廢號拎黎屌鳩人

開新psn係咪連唔到舊psn隊波？

ut post有巴打都試過 好似新psn連唔到原本個fifa ac 但係你可以試下 因為fifa ac應該唔係跟psn
btw下次笑人記得唔好用啲會俾人ban既字 最好用反話

係
我專開黎add返佢
屌柒佢
唔洗ban 我正號

等7日

我成日屌 上次bam左一個月
家下唔敢屌 再屌都唔知bam幾耐

Sony 係老銅好似有門市
建議帶埋你既怒火上去屌爆d customer service
應該就會開番比你

好嬲好嬲